日產nv350 van仔係咪唔再出？

我見香港日產個官網已經冇左呢款車 係咪已經比hiace同h1 ko左玩完

據聞下年先有新款

IÔh